#El juego
Este Videojuego de las lanchas esta desarrollado por Víctor López González consta de un videojuego donde podremos disfrutar de una competición de lanchas a través de de unos turnos donde tendremos velocidad y distancia y donde el ganador los sabremos gracias a los dados. 

RECUERDA
Que para poder ejecutar este codigo os podeis descargar un comprimido donde tendreis todos los elementos utilizados en esta practica o tambien podeis copia el cpp para solo tener el codigo o tambien podeis solo descargaros este elemento.
